［學術討論］真心一問，其實圍禮賓府可唔可行

個仆街林鄭搞左我地手足成大半個月無得抖
失眠既失眠，通宵留守既留守，甚至有手足長眠離開了

會唔會可以圍禮賓府逼林鄭出來對話
或者影響下佢日常作息，堵塞出面條路等佢出唔到車，逼佢出來面對市民記者
或者起碼吵到佢訓唔到覺都好呀

以上小妹忽發奇想，求認真討論 唔知可唔可行

但睇完佢4點鐘個記招真係好嬲
三個人9up一堆廢話之後完全唔需要負責任meanwhile成班死士啱啱先死裡逃生咁好心up

唔知香港可以再做d咩行動升級⋯